元朗男手足被狗追到墮樓片段

今日（24日）是平安夜，多區商場都有市民聚集，部分地區再爆發警民衝突。其中在元朗形點商場（Yoho Mall），一名男子逃避警員期間，從商場二樓墮躍下倒地受傷，救護員到場將他送走。

有網民今日晚上舉行「願平安歸香港」的行動，在元朗、沙田、尖沙咀、旺角、銅鑼灣都有人在商場聚集。

綜合各傳媒在現場拍攝的影片，晚上有大批防暴警察進入元朗形點商場搜捕示威者。在晚上約 8 時，一名男子在商場內被警員制服壓在地上。另一男子於現場逃跑，推倒一名警員，再在另一警員追捕下，從二樓一躍而下。男子倒地受傷，一度嘗試起身離開，但再次躺下，其後由救護員到場將他送走。

元朗候任區議員張秀賢透露，在現場看到該人躍下，「因為兩個防暴追住佢，所以佢就一下子從二樓跳左落一樓」。他表示傷者已被送往屯門醫院治理，「清醒但佢不斷嗌痛，表面冇流血」。

警：男子清醒送院 涉襲警被捕

警方證實在晚上接近 8 時，警方接到報案指有「暴徒」闖入形點二期破壞店舖，故進入商場處理及拘捕。當警員抵達商場二樓準備截查兩名男子時，其中一名男子突然逃跑，當時警員因正在處理疑犯，故未能追趕逃走的男子。

逃走期間，該名男子遇上其他警員，警員嘗試把他截停卻被推跌。其後該名男子突然跨過商場玻璃圍欄，跌落一樓地面。該名男子墮地後清醒，已被送院治理。目前他涉嫌襲警被捕，警方正調查他是否涉及其他罪行。

推

唉 寧願跳樓都唔想比狗捉到 因為比狗捉隨時無命

拉佢走又唔走
唉搏輸左

清醒送院 但涉嫌襲警被捕

唉

手足頂住

跑緊企係前面，停唔切咪撞到
如果隻曱甴講聲唔該借歪就唔會撞到

條友係咁嗌乜撚嘢扶起佢
呢種傷勢一定要俾FA處理
亂郁隨時岀事

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

backup

巴打
願平安歸你

#黑警係殺人犯

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

手足唔好有事

黑警死全家
殺人犯

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

現場嗰位冷靜啲 ... 仲可以點扶佢呀 ... 咁樣跌落去 ...

最驚內傷

殺人犯之一

Btw佢仲咩無啦啦跑
睇唔到有狗追佢

應該係想即刻帶佢走，冇諗咁多
不過佢咁跌法真係唔好郁佢

咁撚串殺撚死佢

屌你老母

似係想幫訓係度手足製造機會

情願跳樓都唔打撚殺班仆街

送左院咪留下醫囉
好過入去比狗打又唔比睇醫生

respect

辛苦了手足

姐住咗，係咪隻狗推佢落去

點解元朗大單野都係無人理，上次細佬中槍又係。
今次仲要有人話細佬on9自己跳

係，救人心切

究竟點解要跳?

咁無腦 跌落一層

被人推完落樓重要告襲警. 呢個係香港. 全球最痴撚線國家

玩啊
去慶祝啊
唱K啊shopping啊
無事喎香港無事發生啊

都唔知講咩好了

...做乜要跳樓

咁撚笨柒

please get well soon !

千祈唔好有事

好撚憎呢D聲大大又唔用腦既on9
佢咁樣趺落黎隨時有機會內傷.郁一郁佢分分鐘再整到佢更傷
記者衝落去影住跟佢入醫院已經夠

要頂住

佢係咪以為自己識輕功？
咁樣咁高跳落去硬地
就算以前啲龍虎武師
識得卸力，都好容易出事

好過被狗打?
尚德咪又係跳一層樓
一樣死得

頂住呀

PUSH

自己跳㗎喎 俾鬼推？

人地跑緊步，一野撞埋去，有冇搞錯呀

要平安

係咪痴撚線 有手足為救人命都唔要 你地仲可以話佢on9 無腦？ 見到人比人拉你地會唔會咁撚勇去救人呀？定自己跑走呀？屌你老母

你係咪on撚9？

其實佢都係手足黎
你究竟能唔能夠代入嗰種危險唔想俾狗捉到既情況？
唔該你地唔好係咁話佢點解要跳咁撚on9
人地有咁樣既勇氣去救手足你地有無？

咁要召喚老豆揾仔啦

咁樣跳係會清醒
周梓樂肯定係被殺

一定要平平安安

所以要學你嘴遁之術就最有用

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

周同學玩開parkour，用parkour 方式橫身過欄，然後手腳著地後翻滾卸力，點知和當晚另外兩位手足一樣，誤以為欄後是同一lv受了重傷。

周同學唔係車主，凌晨點解會在停車場？

黑警冚家中二噁英，俾藏獒姦，做人彘

如果我見到有手足跳落黎行唔到既話,
首先行過去睇下佢清唔清醒,
如果清醒既話,我會即刻抱走佢
再搵車搭送佢去其他區既醫院

雖然我都知唔應該亂郁傷者,
應該要照左x光先,
不過留佢係度一定會俾狗咬,
而且班狗未必會放佢去醫院

其實yoho不利逃跑，得兩條電梯落去
而且商場設計通道比較窄